IQ題 點嘅人一定係處

三頁開估

肥絲大隻

樓主一定係處

未扑過嘢嘅人

得一條毛嘅
因為一毛是處

秒

邊有人得一條毛 我個答案合理啲 再估

你個答案好唔過一條毛嘅話就全家比人屌

一定好得過 最多同level

太妍
因為處之泰然

點嘅人
邊個人

小多士

消防個個都係處
因為消防處

開始低質

lm等答案

一毛是處個位ching都話唔啱 我真係想睇你幾撚高質

一毛是處如果啱
咁到底係個條毛係處
定有一條毛嘅人係處

剩係呢點都係我個答案高質啲

好撚期待

一到三頁就開估 想知咪推post

任何仁

啲消防成撚日落club食女

連登戰神

Lm睇狡辯

留名

醜既人

太妍
處之太妍

LM

agger

lm

屌定佢全家先都得啦，我讀文學㗎

推

留名睇死全家

個個都想我死

處女座既人

答案 : 任何人

留名睇爛牛

連登毒撚

Lm

Pish

可憐之人必有可恨之處

快

靜？
靜如處子？

3頁啦屌你老母

消防處
警務處

唉唔數啦

快開估

仲諗緊爛牛級答案

快啦

?

垃圾人呢

此帖已完，樓豬仲諗緊點答

第三頁喇

上少陣連登就俾你地屌

答案係可憐人
因為可憐人必有可恨之處

On9

屌你老母

你就on9

負評 上一頁

樓主諗唔到就抄留言答案
仲要抄個咁柒嘅

我

初生bb

點睇都係 一無是處 好啲

照用樓上巴打個答案
樓主都幾撚無恥

咁就當開左估?垃圾老母俾狗屌緊嘅樓主嘅高質答案呢。。?

小多士溝唔到既女一定係處

( Show Blocked User - 連登戰神 )
垃圾答案

你自己咪係囉柒頭
岀撚到pool咩你

玩單機啦

垃圾
自動收皮啦

屌你班仆街啦 咁真係有人答咗又我錯呀？

單機啦 on9仔

惡到仆街 網絡希0

回個啲人好低質 根本唔係po嘅問題

屌你老母
我仲諗住答係靜嘅人
因為靜若處子 動若脫兔

點知你比個可憐人我

On99

屌你老母柒鳩皮爛撚春袋生性病
你真係好撚可憐
好撚垃圾好撚嘔心
打撚柒你你全家都有精神分裂亂倫中風小兒麻痹症

原諒你 香港人壓力大

仲有處

摺埋啦屌

靜若處子，所以靜個啲只係扮處，唔係真處